有冇人同我一樣 都好欣賞JB

布朗經常藉由時事批評時任總統唐納·川普，他認為川普在擔任總統職務期間表現出來的性格以及一些價值觀使他不適合擔任領導人的工作，布朗在受訪時表示：「許多人認為種族問題已經消散，不復存在了，但是它被隱藏在更加具有戰略意義的位置，越來越少有人來到你面前說這些話了，但是川普讓種族主義者說出自己的想法變得更被接受。」[14]

布朗的父親是職業拳擊手－金頓·M·布朗（Quenton M. Brown），他曾經拿到過2015年和2016年的WBU（世界拳擊聯盟）重量級冠軍。[15]
多半球員的夢想是「成為最棒的球員」，但布朗立志成為「球員工會主席」，他認為聯盟還有很多需要改進的地方。為了培養自己的號召力，去年他趁著拉斯維加斯夏季聯賽期間邀請許多一、二年級生參加一場由他自掏腰包舉辦的小型聚會，其中像是傑森·塔圖姆與同梯好友班·西蒙斯、馬奎斯·克里斯都有參與其中。

布朗是一名素食主義者，他擁有許多不同的興趣，包括學習西班牙語和阿拉伯語，學習歷史、鋼琴、冥想以及哲學。許多人形容布朗是一名奇特的運動員，他從小就被認為太聰明，所以常被批評不適合打籃球，在現今社會中四肢發達、頭腦又好的人是很罕見的，特別是對於年輕的黑人。[16][17]

布朗在尚未進入聯盟之前就已經與名人堂球星以賽亞·湯瑪斯是忘年之交，布朗在各種報導訪問中都不會掩飾他與湯瑪斯的好交情，對於他來說湯瑪斯是他的籃球導師也是他的知心好友，在認識湯瑪斯之後的每一天都會與他分享任何事情。

布朗是NFL聯盟傑克遜維爾美洲虎角衛A. J. 布耶（英語：A. J. Bouye）的表兄弟。[18]

Justin Bieber 食大麻 伊鴉姨呀喔

Justin bieber 食大麻 伊也伊也喔

屌你老味快我3秒

仲以為係JB rapper

傻閪dee